高盛證券最新報告指出，看好大立光第2季營收季增45%，帶動獲利強勁成長，將目標價由2330元上修至2660元，重申「買進」評等。 高盛證券指出，大立光4月及5月營收優於高盛預期，預估第2季營收將季增45%、年增70%，優於外資圈季增30%的預估值。隨著營收規模擴大，毛利、平均售價（ASP）可望持續走揚，有利第2季每股獲利（EPS）上修。 展望下半年，高盛證券表示，隨著大立光最大客戶蘋果推出新產品，受惠市占率持續擴大，將帶動大立光下半年月營收強勁成長，平均年增率預估達65%。 看好長線發展，高盛證券上修大立光2014至2016年EPS預估9%至16%，來到126.02元、163.88元、202.28元，目標價由2330元上修至2660元，重申「買進」評等。 大立光今天在擴廠尋地有望及外資調高目標價下，盤中再創歷史新高2310元、上漲125元。1。